感情入面點樣為之厭倦期？

男朋友因爲我講錯一句說話，嬲咗我兩日，仲要我個兩日都唔知道原來佢係嬲咗，我仲以為佢做嘢做得攰所以先冷淡。

成件事好小事，其實我當時只要即刻認低威不停氹番佢就無事，但係唔知點解心有不甘，可能係因為件事太小事但係佢就嬲左兩日，實在令我太震驚。

所以我當時只係敷衍地氹吓佢，當然啦佢有期望落差，所以之後都係愛理不理。

跟住我就諗，我係咪應該盡力氹番佢呢？但另一方面又覺得佢好小朋友，萌生咗唔想處理嘅念頭。到底呢啲係咪就係厭倦期呢？點解冇咗無論點樣都要即刻氹番佢嘅想法⋯⋯

自我反省緊，可能係我太自私，自己心情行先，導致依家呢個局面⋯⋯

我曾經都因為一件小事嬲咗女朋友幾日，佢都係好似你咁同我鬥氣，最後鬧鬧下散咗。

滿足感/愛好比你入銀行嘅錢，可以從對方的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢/性得到。

相反從對方身上產生的不滿足/恨好比你提出銀行的錢。

感情就係果一刻個結餘，是過去滿足感減去不滿的累積。

如果存入的少而提出的多，結餘會減少，就是厭倦期了。

一齊左幾耐

一段關係 咩期都會有
你唔去維繫既話
只會不斷同其他人重複目前情況
好難有結果
到最後 又求其埋單
咁開心咩？

1 睇你想唔想行落去
2 確定對方係唔係可以行落去對象
3 坦承 忍讓

有無後悔？定還是覺得佢都係未夠愛你？

4年幾了

其實基本上認定咗對方，談婚論嫁嘅地步，但好多時候出現呢啲小吵小鬧就會動搖⋯⋯
好怕遲啲都係咁樣

但如果當對方覺得一切都係奉旨的話
人地走都好合理 唔好淨係識話人地

24，但呢件事唔關做嘢事，反而如果佢因為做嘢少理我我覺得好合理。

而係我而家衡量唔到，係佢小朋友定係我唔夠體貼⋯⋯好怕以後都會為呢啲小事受氣⋯⋯

覺得得自己一個都無問題

我覺得大家都未夠愛對方，所以先散得咁突然。